發覺啲反利真係好怨婦 剩係識盲反

班反利自己隊波踢得柒 洗完錢又排唔到榜首就係度憑空作嘢盲反利
剩係識屈利洗錢多同黑哨
想知佢地講出口個陣會唔會覺得柒

冷靜D睇下個積分榜 睇下自己個隊 同埋睇下你個隊同榜首隊波差幾分先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你地D咁既廢隊

你個名都算柒中之柒

你個名都唔差

黑撚完仲要吠 利狗無一個唔撚7

你今季比黑警射盲左隻眼？

var多數對利不利
真係狗先講得出口
去 PPRB做啦

最少比曼狗黑左2分

Var對利不利
艾堅遜對利不利
賽種對利不利
金錢足球對利不利

我從來冇講過利黑哨
本身都對利冇咩嘢
係你班利迷雙標姐
自己得益嗰陣唔俾人講
自己蝕底嗰陣就可以開po 講

反利好似陳雲黨咁日日係到怨

系 阿仙奴都被黑

呢個post怨撚到

事實係阿都走甩球12碼
呢樣我會認
唔似有部分利迷得益嗰陣唔肯認

唔反利，但利幾時可以同李斯特城睇齊拎英超？

咪料啊 隊隊都有咁既球迷架啦 唔好以偏概全啦

利迷9成弱智 其實2-3 成

樓主咪其中一個呢啲球迷囉

比你講埋呢幾個月

反利同盟

利物浦=拿破崙法國
曼聯=奧地利(仇家)
曼城=英國 (殖民，有錢)
阿仙奴=普魯士 (雲加=腓特烈大帝)
車路士=俄羅斯
李城=瑞典
愛華頓=義大利拿不勒斯王國

支持樓主
我利呢2年抬頭
今年小踢一場仲head住第2 十鳩幾分
依家唔串幾時串

你串就會俾人話你串過馬撚.
你唔串話唔好慶祝住會俾人話你虛偽
你唔出聲佢地會自己扮埋利迷出post幫你串
你出post會俾人話雙重標準.

睇返成個波台, 幾多肉酸球迷捧自己隊波捧到扮另一隊球迷係咁洗版

講到利狗今季先開始串